# Suchkov Dentsu Task

### Уставнока, настройка и запуск

Все зависимости — стандартные пакеты npm. Несмотря на простоту проекта, Angular и Material достаточно объемные библиотеки, поэтому их выгрузка и установка может занять какое-то время. На уязвимость некоторых зависимостей Angular'а также сейчас обращает внимание встроенная система аудита npm.

Установка:

```
npm i
```

Приложение использует переменные окружения для получения токенов API Twitter'а и, необязательно, порта.
После установки необходимо создать файл `.env` по примеру файла `.env.example`
В файле необходимо указать свои настройки API.

Для запуска приложения в режиме разработки/отладки с автоматической пересборкой серверной и клиентской части и source map'ами:
```
npm run watch
```

Для чистовой сборки и запуска:
```
npm run build:prod
npm run start:server
```

### Основные используемые технологии

Клиент: Angular, Angular Material, RxJS  
Сервер: Koa, Inversify, Twit

### Структура проекта

* src/server - серверная часть
* src/client - клиентская часть
* src/common - переиспользуемые на клиенте и на сервере сущности

Сборка серверной части производится стандартным транспилятором Typescript  
Сборка клиентской части осуществляется ng-cli

### Примечания

**(!)** Стандартный Twitter API позволяет получать записи максимум за одну неделю. Поскольку по тегу #dentsuaegis за неделю не так много записей, я сделал возможность ввести другие теги.

На практике обычно не стоит использовать Node.js для предоставления статических данных клиента и как отдельный самостоятельный сервис.
Имеет смысл использовать веб-сервер (например nginx) и диспетчер процессов для Node.js сервиса.

## Исходные требования

### Задача
Разработать приложение, которое отображает 10 последних (по времени) твиттов по хэштегу #dentsuaegis.
При запуске приложение должно отображать результаты последнего обновления списка твиттов, если они есть. Также должна быть возможность обновить список твиттов на актуальные.

### Ограничения
При реализации необходимо использовать ASP.NET MVC/Core или Node.js 
Для разработки пользовательского интерфейса использовать VueJS или AngularJS.

### Допущения
Если пост в Twitter содержит видео ролик, то такой пост можно игнорировать.

### Дополнительная информация
Подключиться к Twitter можно через публичный API: https://dev.twitter.com/rest/public
Для подключения к API необходима регистрация в социальной сети.  

### Срок
На реализацию инструмента отводится 2 дня.

### Форма результата
В качестве результата необходимо предоставить исходный код приложения.
Если для запуска приложения необходимы дополнительные настройки, их необходимо описать в текстовом файле ReadMe.txt.
